東華三院黃大仙醫院廁所現偷拍鏡頭 院方報警 涉事職員離職

黃大仙醫院發生偷拍事件，院內1個職員洗手間內發現被人安裝了鏡頭，院方指已經報警，涉事職員現已離職，惟未有透露是否已被捕。《香港01》正就事件向警方查詢。

消息指，涉案者為男職員，疑在院內男女共用的廁所內安裝偷拍裝置。

東華三院黃大仙醫院發言人指，早前接報在職員洗手間內發現有懷疑鏡頭裝置，院方已即時報警處理，有關裝置已被移除。院方稱十分重視事件，已將個案通報醫院管理層及醫院管理局總辦事處，並全力配合警方調查，有關職員現已離職。院方強調已巡查全院洗手間，沒有發現異常情況，又指揭發事件翌日，已於員工論壇中主動公開事件，並向員工交代。

東華三院黃大仙醫院於1965年由成立，為延續護理及胸肺科疾病專科醫院，提供跨科復康訓練計劃，讓病人重新融入社會。醫院亦設有「華永會」紓緩醫療中心，為末期器官衰竭及末期癌症病人提供全面醫護服務。

冇啲專業操守
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

冇背景唔係藍絲洗定屎忽入去啦

醫院wo